不要自亂陣腳，美國戰線仲未完，《香港民主人權法案》依然繼續緊。

大家唔好自亂陣腳，美國戰線仲未完，《香港民主人權法案》依然繼續。

中國驚美國加辣制裁中國官員，在法案通過前，急急達成協議。
但係美國兩會並冇暫停， 香港議題已經變成兩黨在美國國會同總統選舉議題。即使係特朗普為左協議，玩彈弓手唔關注，其他黨員都一定會關注。 話唔定喺貿易協議中已經達成咗香港真普選嘅要求。
若果香港繼續搞， 美國兩會議員繼續幫我哋的。
呢個已經係全球嘅議題， 早幾日先燒到nba，燒到日本， 戰線係不停地擴大，全世界越來越多人關注了。

全世界都幫緊我哋，香港人唔可以放棄 ，要繼續舉美國旗示威，法案通過咗要搞感謝， twitter戰線唔可以停， 你一放軟手腳全世界就覺得熱度減退。
行動方面要繼續搵突破點， 除咗11月選舉嗰日可以停戰之外，其餘基本上冇必要停戰。
快閃，開花要繼續進行， 要更多店鋪掛上五大訴求缺一不可嘅標飾，繼續宣揚警隊惡行。

香港人加油

你點影的

Sir

你點知的

你
點
知
的

morning sir!

Yes sir

No sir!

Sir!

唔好咁低能啦好嗎
先唔講隻侵一句都信唔過 獲獲FD完就隊兩刀落支那到
美國係權力分立
成堆大佬級議員撐住 點會比侵一條友玩哂想點就點

而家要做既係製造核彈 整理POPO犯罪證據
同時網上幫班小粉紅點火 好好再翻譯搬去比鬼佬睇
幫班支那仔製造國民外交
只要裝修中資國企 裝就一定要裝 但係法案之前唔好咁高調
同埋得閒幫班和理左膠調整思想 做少D低能野 話比佢地知支那有咩要害
或者係港豬群裡面發放香港經濟金融不利消息 增加攬炒機會

大把野做 唔撚係到鳩下鳩下咁 人地吹兩句就呼天搶地好冇

早晨 9sir

Good morning sir

Btw 你點影的

搶回覆

Good morning sir

Morning sir

CLS上面啲人好快

阿sir 早晨！ 你點影的？

Sir！早晨

morning 9sir

Yes Sir!

今日最新風向：分化香港人同美國之間嘅關係

sir

係

從來都首先做好自已本份先

香港人 ASSEMBLE

Sir 係咪出嚟解釋之前各巴絲問既野

你 點 知 的

#2好難搶

答晒

Good morning sir!!!

good morning sir

Yes 鳩sir

呢排Venus點

又要人提？

鳩sir

上左兩年reddit 現在支持香港情勢係無見過

Good Morning Sir

[遊行新方式]會師

yes,sir

你
點
影
的

推

唔好當我係失敗撚 唔該入嚟睇一睇 然後諗一諗

革命已完 大家可以準備奶共啦 因為香港人唔諗住贏.

btw 鳩sir hi

唔好當我係失敗撚 唔該入嚟睇一睇 然後諗一諗

革命已完 大家可以準備奶共啦 因為香港人唔諗住贏.

唔洗為一言一語花太多時間討論
最緊要係行動post

難得一次覺得鳩sir有道理

樓主真係唔係黑警 大家信我

Sir
你點影的

Sir，點睇你個個most都輕易上熱門，成個KOL咁

推！！！！！！！
幾時開始大家會信侵既一句口術

hi 9sir

Yes Sir

thank you sir